{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho449464/hai-seuteulis-geseuteu-hauseu-hongdae-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330566&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493172823&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=89256&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321148936&selectedRatePlan=387878197&expediaPropertyId=7383051&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하이 스트리트 게스트하우스 홍대 - 호스텔"
    },
    "text": "ハイストリートゲストハウス弘大 - ホステル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市麻浦区ワールドカップ北路6キル81-7\\n\nハイストリートゲストハウス弘大 - ホステルはロッテアウトレット - ソウル駅店や光化門などの様々な名所が位置する街にあります。 また、弘大入口駅から徒歩7分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 このゲストハウスは9つの客室で構成されており、チェックインは午後3時から夜11時まで可能で、チェックアウトは午前11時です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認いただき、必要であればフロントデスクのスタッフがお手伝いしますので、安心してお越しください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 チェックイン可能年齢は満19歳からで、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんし、共用エリアでは無料WiFiをご利用いただけます。 駐車スペースは施設内には提供されておらず、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイストリートゲストハウス弘大 - ホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイストリートゲストハウス弘大 - ホステルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市麻浦区ワールドカップ北路6キル81-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイストリートゲストハウス弘大 - ホステルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ハイストリートゲストハウス弘大 - ホステルの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や光化門などの様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ハイストリートゲストハウス弘大 - ホステルまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ハイストリートゲストハウス弘大 - ホステルまでの最寄り駅は弘大入口駅です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項についてはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは提供されていますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースは施設内には提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "共用エリアでのWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料WiFiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 506
    }
}